HSBC 兌邊隻外幣抵啲？

特選外匯優惠同樣兌 10萬港紙

兌美金節省 3 百幾

兌英鎊節省千幾

即係兌英鎊抵過美金？

得買個價平咗 賣個價一樣差 焗擺係到